{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 NU(엔유) 호텔"
    },
    "text": "NUホテルは様々な施設で思う存分遊んで休息を楽しむのに最適な場所です。 ゲーム、映画など様々なテーマに分かれており、自分に合った休息を選ぶことができ、2階のダイニングルームではスナックやラーメンなどを気軽に楽しむことができます。 また、ヘアアイロンやコンタクトケース、レンズ洗浄液などを用意できなかった部分まで丁寧にご用意しております。 特に天安駅から徒歩10分の距離に位置し、出張客に非常に便利な宿泊施設です。 NUホテルはないことを除いてすべての施設が揃っています。 また、全客室でネットフリックスを視聴でき、禁煙ルームも完備されています。 プレミアムルームは、バグプレイが可能な高仕様PCとゲーミングモニター、ヘッドセット、ゲーミングセットなどが備えられています。 ダイニングルームでは様々な軽食やドリンクが提供され、ドラム式洗濯機やスタイラーもご利用いただけます。 また、レンズ缶と洗浄液は無料で提供されます。 NUホテルはコロナウイルス防疫管理に気を配っており、毎日消毒とセスコメンバーズ加入で防疫管理を徹底的に進めています。 最大10時間使用可能な無限貸室と24時間使用可能な無限宿泊イベントを提供しており、プレミアムルームは事前リクエストがない場合、ランダムで提供されます。 また、ご利用レビューを作成するとチキンやピザがもらえるイベントも実施中です。 NUホテルではスタンプイベントも行われ、5回の待合室を利用すると1回無料で利用できます。 平日のみ使用可能で、電話予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "NUホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "NUホテルは様々な施設で思う存分遊んで休息を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "NUホテルのダイニングルームでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "2階のダイニングルームではスナックやラーメンなどを気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "NUホテルの特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンやコンタクトケース、レンズ洗浄液などを用意できなかった部分まで丁寧にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "NUホテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "特に天安駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "NUホテルはどのような客室がありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴でき、禁煙ルームも完備されています。"
        },
        {
            "question": "NUホテルのプレミアムルームにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "プレミアムルームは、バグプレイが可能な高仕様PCとゲーミングモニター、ヘッドセット、ゲーミングセットなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "NUホテルのダイニングルームでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ダイニングルームでは様々な軽食やドリンクが提供され、ドラム式洗濯機やスタイラーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "NUホテルはコロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "NUホテルはコロナウイルス防疫管理に気を配っており、毎日消毒とセスコメンバーズ加入で防疫管理を徹底的に進めています。"
        },
        {
            "question": "NUホテルではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "最大10時間使用可能な無限貸室と24時間使用可能な無限宿泊イベントを提供しており、プレミアムルームは事前リクエストがない場合、ランダムで提供されます。"
        },
        {
            "question": "NUホテルではレビューを書くと何か特典がありますか？",
            "answer": "ご利用レビューを作成するとチキンやピザがもらえるイベントも実施中です。"
        },
        {
            "question": "NUホテルのスタンプイベントについて教えてください。",
            "answer": "NUホテルではスタンプイベントも行われ、5回の待合室を利用すると1回無料で利用できます。平日のみ使用可能で、電話予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 588
    }
}